<resources>
    <string name="app_name">FootPrint</string>
    <string name="AverageHuman">
        Среднее потребление за неделю: \n
        Электроэнергии - 34,6 - 57,6 кВт, \n
        Воды - 2,7 кубометров воды.
    </string>
    <string name="AirDescription">Если вы совершали полёты, то стоит указать это, отметив общее время полётов за неделю. (в часах)</string>
    <string name="trainDescription">Если вы совершали поездки, то стоит указать это, отметив общее время поездок за неделю. (в часах)</string>
    <string name="good_conclusion">Ваш углеродный след ниже среднего значения!
        <b/>Предлагаем вам советы, чтобы
        <b/>поддерживать данный уровень:
    </string>
    <string name="bad_conclusion">
        Ваш углеродный след выше среднего значения!
        <b/>Мы подготовили несколько советов,
        <b/>которые помогут вам уменьшить свой углеродный след:
    </string>
    <string name="solutions">
        1.  Снизьте употребление мяса. При производстве красного мяса в атмосферу выбрасывается огромное количество парниковых газов. \n
        \n
        2.  Сократите использование автомобиля. Ходите пешком, ездите на велосипеде или на общественном транспорте настолько часто, насколько можете. \n
        \n
        3.  Отключайте электронику. Когда ваши устройства включены в розетку, они потребляют энергию, даже если не работают. \n
        \n
        4.  Выбирайте энергосберегающие устройства. Светодиоды потребляют гораздо меньше энергии, чем галогенные лампочки. \n
        \n
        5. Покупайте меньше. Выбирайте предметы лучшего качества, которые рассчитаны на длительный срок.

    </string>

    <string name="app_description"><b>"FootPrint"</b> – это мобильное приложение-калькулятор, предназначенное для оценки углеродного следа пользователей. Основная цель проекта "FootPrint" заключается в информировании пользователей Android о воздействии своего образа жизни на окружающую среду и способах уменьшения этого влияния. Разработанный в рамках Всероссийского конкурса для студентов "Твой Ход", проект "FootPrint" получил поддержку от СПбГАСУ и Региональной команды Самарской области Всероссийского конкурса для школьников "Большая перемена".
    </string>
</resources>